\chapter{Bibliografia}
\label{chap:Bibliografia}
\section{Biber}
\label{sec:biber}
\subsection{Biber non funziona}
%\begin{quoting}
\begin{domanda}{Errore nell'esecuzione di biber}{Marco87}{Biber}
Ciao a tutti,
qualche giorno fa sono passato dall'uso di bibtex a quello di biber. Nel preambolo ho scritto:
%\end{quoting}

\begin{lstlisting}
\usepackage[babel,italian=guillemets]{csquotes}
\usepackage[backend=biber,style=philosophy-modern,
backref,ibidtracker=false]{biblatex}
\addbibresource{bibliografia.bib}
\end{lstlisting}

Fino a ieri compilando nella sequenza pdfLaTeX, biber, pdfLaTeX, pdfLaTeX, la bibliografia e le relative 

citazioni nel testo mi venivano correttamente generati. Ora invece quando lancio biber mi viene dato questo messaggio d'errore:
data source \verb!C:\Users\Marco\AppData\Local\Temp\par-4d6172636f!
\verb!\cache-333197c21680a7a4ad2a7fa07276748f0070f0a5\recode_data.xml! not found in . Compilation failed in require at Biber/Utils.pm line 20. BEGIN failed--compilation aborted at Biber/Utils.pm line 20. Compilation failed in require at Biber/Internals.pm line 8. BEGIN failed--compilation aborted at Biber/Internals.pm line 8. Compilation failed in require at (eval 24) line 2. ...propagated at C:/strawberry/perl/lib/base.pm line 94. BEGIN failed--compilation aborted at Biber.pm line 5. Compilation failed in require at script/biber-MSWIN line 17. BEGIN failed--compilation aborted at script/biber-MSWIN line 17.

E non viene generato alcun file .bbl. Non ho idea di cosa si tratti, e tanto meno di come provare a risolverlo, visto che non capisco molto del messaggio d'errore. Qualcuno sa dirmi come posso risolvere questo problema?

Grazie e buona giornata,
Marco. 
\end{domanda}
\begin{risposta}{Enrico Gregorio}
Devi cancellare la cartella 

\verb!C:\Users\Marco\AppData\Local\Temp\par-4d6172636f! con tutto ciò che contiene.

Capita di tanto in tanto; in questi casi, trovi la cartella da eliminare nel messaggio di errore.

Ciao
Enrico 

\end{risposta}

